[突發] 九龍灣往觀塘方向實況

咁多位車長多謝你地，我地全部人都支持你

啱啱訓咗一個鐘，好舒服

準備再訓多一個鐘

郁都唔郁

郁得返喇 都幾順暢

啱啱又郁得返

唔知道啱啱落晒車啲人點諗呢？

返工咁緊要就行下路啦

見到有人上返車

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

塞埋mtr玩完

天文台：強雷雨帶靠近 港短期內廣泛地區或落大雨
天雨路滑

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

突然行車順暢架車就快去到牛頭角

點可以揸咁快架，一陣出事撞車就唔好啦，緊係要安全駕駛

牛頭角十字路口撞車

的士撞UBS貨van

係咪呢出事喇揸咁快

Keep 住呢個速度安全駕駛就啱喇
馬路零意外，香港人人愛